AOC 都出聲屌 robinhood

花生停不了

等睇big tech ban 9 AOC